想做gym,但好貴

窮撚做gym邊度

同我做，我帶你

力威健身

康文 自己上網睇片

公園 屋企 大學 康民

爆撚哂

正確使用健身室

力威好似一堂500

又無人叫你上堂
月費好似幾平

利申:不是打手

參加熱血公民運動救港

力威有得唔join班玩月費？

屋企樓下會所

physical都好平啦依家

佢有會所又點會比唔起gym 錢
用下腦先答啦

home gym

依家月費大概幾錢一個月？

窮撚學咩人做gym有咁多時間就攞黎搵錢啦

港獨派又唔搞？開班唔駛錢，又聚到人又訓練到體能

本民前搞我一定支持

300$一個月叫平？

3百都叫貴？。。。

任玩?

新手黎講其實夠玩半年

300蚊一個月都比唔起你落公園同啲妹下妹下玩啦